有冇人識啲friend講嘢有jfftone

識咗個friend幾個鐘
講嘢係到
firm嚟firm去
Kick嚟kick去
含嚟含去
一識佢就知佢有睇jfft

直頭一路補習一路咁同個學生咁講啊

有，簡直係女版床哥

學生都有睇？
幾歲

林鄭？

含哂

0識

勁尷

-.1 兄弟

Plus 飽

少癲

唔係真事啊？

Hi